Korgesare Johann Ollesk lubbasi ommil eddimätse Naisest perra jäänu latsil sedda Warrandus:Poig Peter:			1 Hobben mes arwata 20 Rbl					1 Kap. ja 1 Lehm		tüttar Ann:			1 Lehm					1 Lammas					1 Kirst					1 Selg mes wäärt 5 Rbl					9 Hammet					1 Kassuk, 2 Särki ja 2 Kamsoni nink 3 üntruku		
ülle se Warrandus saiwa Wölmöndre wallitsetus
Peter Uggur XXX
Peter Ollesk XXX
Misso sel 23. Octbr. 1861
Pääkohtumees Hindrik Eiche XXX
